對唔住，我屌左撚撚樣

後悔一生

講乜

(sl人ut)?

屌完人先講對唔住